蘋果《自由之夏》精裝版特刊被搶購一空 再加印6萬本明發售

《蘋果日報》今日推出逆權運動100天特刋《自由之夏》粉紙精裝本，讀者反應熱烈，很多地區幾乎售清，現加印六萬本，明天推出，每本仍售10元，扣除成本收益捐6.12人道支援基金。
香港人，加油！

9.28五周年集會
日期：9月28日（星期六）
時間：晚上7時至9時
地點：添馬公園
註︰已獲不反對通知書
主辦︰民間人權陣線
-----------------------------
10.1國殤遊行
日期：10月1日（星期二）
時間：下午2時
地點：維園集合起步往遮打道
註︰不反對通知書申請中
主辦︰民間人權陣線
-----------------------------
【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------
百日特刊記載香港人逆權之路
《逆權百日》

《自由之夏》
-----------------------------
《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
今日新疆 明日香港

留俾我呀你班仆街

我北角行到炮台山都無啊
俾福建人買曬？

我今朝坐地鐵見有位師兄拎成袋

我朝早６點落街買報紙
已經得返一份

聽日六點落樓下買先

我屌我今日扑唔撚到
好彩聽日有，但我驚都係買唔到

揾極都冇

點解捐612嘅

好撚難買

咁即係天光就要落去搵啦
都唔知係咪學生返學前買曬

天光就去買

又冇晒

可家人買到本